愛一個人

很痛。

啥？‎

別太認真..

咖啡

明白🥃